想買部玩到LOL,valorant既電腦

部電腦壞咗，想換部打到LOL,valorant順既電腦(budget around 3500-4500），咁樣得唔得？麻煩咁多位師兄幫手睇下，當然如果可以更加便都做到個效果就更加好啦，麻煩哂大家
CPU Ryzen 3 3100
Motherboard ASUS PRIME H310M-D R2.0 Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
SSD Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
Case AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX

我係 Fuji cop 番黎，我都唔係好識，希望咁多位師兄幫下手🙏🙏

*yuji

唔識就乖乖地成條list闆 或者全條copy
唔識又要扮識
自己左cop啲右cop啲
咪搞出AMD CPU配Intel底板呢個笑話

H310m +amd? 邊個開仇人list 比你

咁我想問呢個set up
個cpu轉番做 Intel i3 9100f既話係唔係就可以好順咁玩到lol,valorant?
定係再便啲都已經可以做到個效果?
唔好意思咁多位師兄，真係唔識，諗Ryzen果個可能勁啲就自己換左

ok 明白

咁其實呢個setup係咪已經足夠有餘?定係仲需要再upgrade下啲野?

果然係打valorant 嘅人才
戇鳩鳩咁

其實玩LOL係咪真係有必要買display card?
爬過幾個post都叫人直接買intel i5用內顯
求教

如果你淨係打呢兩個game
其實apu都夠。。。。

我屋企部hp pavilion 係大學度買用左4年, LOL R6都玩到
依家你求其出去買部返黎都玩到啦

睇mon
hd630 LOL 60fps夠做 144fps唔夠

Valorant 拎到你電腦最高權限assess 都仲玩

1 x AMD Ryzen™ 3 3100 (預訂)
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$305

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,670

list 1: apu list
AMD Ryzen 5 3400G YD3400C5FHBOX 4C/8T, 3.7GHz,6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $1140
MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.2 Gen1, M.ATX M/B $550
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 $630
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G $500
SilverStone SST-PS15B-G 透明側版 USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 $288
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛 $250

=$3358

list 2: amd list
AMD Ryzen 3 3100 100-100000284BOX 4C/8T, 3.6GHz,18MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $775
MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.2 Gen1, M.ATX M/B $550
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 $630
GIGABYTE / 技嘉 GTX1650 WINDFORCE 4GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (GV-N1656WF2OC-4GD) $1320
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G $500
SilverStone SST-PS15B-G 透明側版 USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 $288
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛 $250

=4313

list 3: intel list
Intel 4 Cores 8 Threads Core i3-10100 Comet Lake (3.6GHz,6MB Cache,LGA 1200,14nm) CPU BOX 盒裝 $980
MSI 微星 H410M-A PRO H410,DDR-4,LGA 1200,Intel GbE Lan,USB3.2 Gen1, mATX M/B $540
Kingston DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KCP426NS8/8 $247 x2
GIGABYTE / 技嘉 GTX1650 WINDFORCE 4GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (GV-N1656WF2OC-4GD) $1320
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G $500
SilverStone SST-PS15B-G 透明側版 USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 $288
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛 $250
=4372

個人比較傾向list1 or list 2

AMD Ryzen 5 PRO 4650G 100-000000143 6C/12T,3.7GHz,11MB Cache, TSMC 7nm,Socket AM4 CPU w/Cooler $1799
GIGABYTE 技嘉 GA-B550M DS3H B550,AM4 Socket,GbE Lan,USB3.2 Gen1, PCIe 4.0 mATX M/B $750
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 $630
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G $500
SilverStone SST-PS15B-G 透明側版 USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 $288
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛 $250
=4271

呢條list最正, 最高性價比

Details

咁既人果然最適合玩支那game
重要兩隻都係

垃圾遊戲都好玩?

大把自稱黃既仲玩既呢D驚